有片請廣傳 黑警當眾行私刑

示威者被制服係地下後被黑警用狗棍狂打小腿

tui

慘

射俾D廢老睇下

黑警死全家

天怒人怨

甴近平

咁我同你拍一段吖 我就唔撚怕衰傷人既 你夠做咪同我玩囉

pish

Fast Twitter

屌你老母